我從此唔會再信乜撚野八字命理

真係屌丫

上網問過有免費答案

自己出去俾錢問過兩次

每個人講既野都唔同

我從此唔會再估呢D野

問完只會製造另外一個問題, don't be serious

樓豬做me gf

都係

why so serious

唉唉唉

問問問 問黎做咩者...

講真不如自己研究好過

心理學+命理學double degree

朕係人妖

有d似

樓主sen係咪多d時間做卷

冇

我未至於這種程度

有冇例子呀樓豬？

例如一個話未來老公細過我
一個話相差六年
一個話會大我好多

咩料呀

一個話差唔多/同AGE

咩料 以後咩都唔信

八字睇唔到禁仔細，好似係

鐵板神算好像睇到
我老豆睇過
計到佢有幾多兄弟，老婆生肖，子女生肖
幾多個子女
但自身個d就唔多準了